香港人真係好有愛

撐蘋果日報

港版國安法生效逾月，政權終向新聞自由開刀！警方國安處連同刑事處人員昨晨展開大規模拘捕行動，以違反港版國安法等罪名，拘捕壹傳媒創辦人黎智英、他兩名兒子、四名壹傳媒高層及前香港眾志成員周庭等共10人。逾200警員更有恃無恐直闖蘋果日報大樓，翻天覆地搜查近九小時，其間更肆無忌憚在編採部翻閱記者新聞採訪資料。本報一如昨日許諾，今天如常出版，黎智英昨在被捕時直言：「煮到嚟咪食。」壹傳媒行政總裁、《蘋果日報》社長張劍虹就表示：「蘋果一定可以撐落去！」

Push

買百份

借位，幫推

黃子華的經濟哲學 (2012)

百份報

我去報紙檔都買一送一
話有人比曬錢擺係度派

好多地方都未賣曬

好有愛我嗰度都有人擺咗一疊報紙喺門口

支持

如果仲有，應該買一份定買晒佢？

有啲人會買好多 有啲人會買一份
我覺得只係表態黎 之係就係訂閱

感動到哭

做咩改左名

買百份
會唔會俾人告

應該唔會掛

我買左幾份，留返d比人